【突發】盂晚丹逃逸 , 行蹤不明

好好玩咩on9仔

字都打撚錯
留返喺屋企打飛機啦柒頭

個名冇打錯的話可以報得警啦

on9

報公安定報加拿大

緊係報印度

blocked

好不安
聽講可以搵警察幫手

勸樓主快d深潛以免被覆桌

打錯 但有引導成份 一樣可以拉

白痴仔連迪迪尼單野都唔知
呢單野仲要踩正民族情感條紅線
坐洗頭艇都唔抵可憐

玩假新聞啲仆街應該叫連仔交資料出去啦

收皮 fake news on 99

可以試下報美國

同個官講咩係孟晚丹啦
發佈假消息

唔明點解成日有呢類膠post
唔好笑又戇鳩
以為自己好有型

迪迪尼都入到, 樓主洗定

推

咁大單新聞都玩

法庭見

樓主

有咩留返同個官講

同法官講囉

自我審查白色恐怖 驚到瀨屎了

捏造新聞又有乜好怕wow，睇幾次心理輔導，拎返張白卡，過幾日無人記得繼續逍遙法外

我報左加拿大驚啦

又block一on9仔

唔應小心四全家

報左警

樓主逃逸 行蹤不明
唔好以為專登打錯字就無事 報左警
等大陸公安來敲樓主一家門報平安

頭先好似晌立法會門口見到佢

你真係唔記得迪迪尼單野﹐定太細呀

兩單野性質差天共地

打錯都可以報

算啦689貪污都話証據不足 香港法治已死
共狗犯罪就永不定罪嘅

樓主發佈假新聞，涉嫌企圖利用連登影響華為股價，賺取利益

華為係 private ownership 無股價